【消費優惠】麥當勞9月7日至13日優惠 10元雙牛芝堡、10元蜜糖BBQ麥炸雞 ！

此外，由早上7時至晚上12時，透過麥當勞App訂購麥麥送均有不同獨家優惠，包括訂購滿120元或以上，即減10元；訂購滿200元或以上，即減20元；訂購滿300元或以上，免費送麥炸雞六件等。

要留意，優惠不可兌換現金，每次惠顧只限使用一款優惠；而每款優惠只可使用一次，完成交易後將自動從麥當勞手機應用程式的「優惠券」中移除。

關我撚事

1蚊大汽水，飲汽水都飽

可轉奶茶？

垃圾免費都唔食

應該唔得

好慘

可以呀，我試過

前題係拎定一張20蚊先

屌你老母

之前成個月你唔飲

冇曬9件麥樂雞

蜜糖bbq 蜜炸雞有無人試過伏唔伏

蜜糖味伏極有限啦

正
又可以慳錢

開多幾個account日日食

應該只係比包醬你擠

咁仲好，期待

食你老母 大陸公司